- ronõ imejut zakonnuju pravosposobnost k soveršeniju aktov, kopija sego dogovora ostavlena v dome suda dlja aktovoi knigi, po aktovoi knige N 2
Predsedatel JA, Joganson (podpis)
Tšlenõ suda K,Taar, M, Oinar (podpis)
Pisar priiimen (podpis)
         
